如果子華拍旅遊節目，會點？

“我生平最憎兩種人: 一種係種族歧視的人, 第二種係XX人”

“男人發咗達以後，女人會對男人講：“哎呀好囉，老公，你發咗達，就有時間翻來陪我睇延禧攻略了!”男人講：“我發咗達係為咗翻來陪你睇延禧攻略咩!我發咗達係為咗可以捉皇后翻來陪我啊嘛!”

子華拍咩都正

淨係睇字都笑左

樓主仲幽默過子華

利申：子華fans